（求解）失戀大家係選擇新歡還是時間？

新歡
時間